【匿埋自煮午餐】十穀藜麥栗子飯配烤鯖魚 西蘭花【老娘的草根飯堂】

今日煮飯食
唉！煮飯都係好大煙
一路煮一路好似阿婆咁搵牛皮紙撥走d煙
比同事笑……

不過好彩無煎肉咁大味！

健康！

以為好大份，點知岩岩好！
又夠飽又好食

點解老網返工可以煮飯

其實煮飯好簡單！
大火煮滾，攪攪轉細火燜熟佢！
同煮個麵都差唔多

烤龍脷柳滑d

好難買到真既龍脷柳！好多時都係鯰魚柳～鯰魚柳好多菌

日式超市

你講吉仔？

cityxxxxx

咁貴

城市打和好似唔係日本超市嚟

港產野？

印度超市

日資港式歐陸風，好似係
全部撈埋一碟

老娘 岩岩係759買左塊西冷同肉眼
70蚊1塊 算唔算平?
定都係九記平?

759 d扒係幾好架！我都有買
梁九記就大塊d,厚d同係美國既（759無記錯就澳洲既）
但就百幾數塊
維起上黎就差唔多啦！
係梁九要特登去迫好辛苦

咁老娘知唔知係香港邊度買日本和牛比較好
A3-A5
咁大個仔未試過 又唔想去日本試

頭先唔記得講759個塊就250G
我都住新界所以九記都近我

759份量對我黎講岩岩好
梁九記我會兩個人一塊再加頭盤或澱粉質

日本和牛我都唔識，不過而家fb超多凍肉鋪
我有follow開幾間，個樣都幾唔錯（雖然大部份因為遠同好貴無買過 )